\assignementTitle{}{4}{}

Кто из Иглокожих обладает полностью внутренним (подкожным) скелетом,
который используется им для поддержки?

\begin{enumerate}
    \item морские ежи
    \item морские огурцы
    \item морские звезды 
    \item морские лилии 
    \item морские плоские ежи
\end{enumerate}

\explanationSection

У всех иглокожих изначально скелет образуется из мезодермы, но затем у всех, кроме морских огурцов и морских звёзд становится внешним.

\answerMath{2, 3.}